知名連載少年漫畫被揭抄襲鬼滅，編輯霸氣回應：他們也有參考Jojo！

ok cool

dr stone

慢左

第一次睇
仲以為真係猩猩畫 超還原銀魂

你快槍手

哭了

唔係銀魂黎？

鬼滅抄jojo

fans 作品